做緊泰_保險的睇路

發夢見到公司開始周轉有問題
想炒人填氹
小心隨時食無情雞

利申：夢入面有人做緊入面的IT 狗

呢單嘢好似好大鑊咁
但連登唔見人講
仲要係投保嗰班都可能有影響

6161？

即係邊間？未聽過

專做人壽果間

嘉禾院線

好撚憎呢間嘢班it9
樓主你班同事好撚柒煩啊

做保險都周轉不靈
risk management 做得咁差嘅

支佬用106億去買大新
目的點會係志在risk 保單

最差情況應該搵其他保險公司接手

保監會唔會用平時個筆保費承接保單？

old news wor ching, 佢唔掂就全世界都g la

應該有「再保險」

我唔係指巨額分攤
而係一般保單

有冇人留意蘋果呢兩篇文
由專欄作家「程總裁」寫

泰加定泰和

和和和和

當年0440放售人壽業務出去，都唔覺係好事
等睇另一間再收購

呢間野前兩年D廣告賣得好衡